1929 #英國領事館 #人鏈 記者指現場已有超過200人聚集，活動即將開始，據報將會有人朗讀宣言。 #蘋果

得200

連登就幾千正評話去，點知原來得200人

我未放工咋 一陣就搭纜車落去

Pish

得啦知你rich

你有冇去呀中坑

3

no

咁你咪笑鳩人唔去啦屌你老尾

冇 bno

好似話係香港人
冇講明係nbo